陳博：極力推介《香港風物誌》講戰爭遺跡，香港人世世代代都要記住，曾為香港流血

極力推薦此節目, 介紹香港戰地遺跡. 世世代代都要記住, 誰曾為香港流血.

希望有一日, 會有更多人甚至將國軍與英軍合作突圍的故事, 也呈現出來.